3 續約 有冇可能做到 $146 21mb 無限？

如題，有冇可能做到3 續約 $146 21mb 無限？